(突發 ）逃犯條犯將於6月13號 朝早 10點半 進行二讀

推

pushhhhhh

push

而家射波請假仲趕得切

屌準備再出

Push

PUSH

好撚賤，建制派肯定一早入撚晒立法會

金鐘

快

快推

DKLM 推

Pish

注意力係有限資源
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post

認同請幫推

建制派會唔會已經入咗去

大機會

Admin 請解1001

Push 準備起身

唔撚係啊
咁突然
屌
佢地都玩突擊？

push！

話都冇咁快又黎

點解泛民完全冇down聲

地鐵已經不停金鐘站

pish

屌你老母

屌佢老母玩突擊

幫推，但有無其他source

民主派有冇得拉住布先

真定假 唔好放流料呀 如果開會係會通知民主派議員 佢地無可能唔知

連登全軍defcon 1

一早通知左連續開會

比多個source先啦

痴撚線！咁突然！

我都好好奇點解會咁

屌你老母閪狗撚到

尋日所做過嘅努力全部白費曬

屌你老母又嚟？

二讀辯論定二讀表決？

緊急推

極速剪布！

有咩交通去到

Diuuuuuu

有無泛民議員出黎講清楚啊

仆街

仆佢個街，推！

痴撚線港共政權

推推推

絕對唔係
如果唔係琴日已經過咗
香港加油

From 譚文豪立法會議員 Facebook

無賴梁君彥，配合林鄭光速賣港！
送中條例連續7日66小時開大會送香港人終！

Wed 12/6: 11am-8pm
Thur 13/6: 9am-8pm
Fri 14/6: 9am-1pm
Mon 17/6: 9am-8pm
Tue 18/6: 9am-8pm
Wed 19/6: 11am-8pm
Thur 20/6: 9am-8pm (表決）

佢地一開倒會就仆街

星期二已經通知

如果得班親中議員到，二讀應該好快搞掂？

上

圍

一陣見

人呢呢

賤種林鄭

真係好撚仆街

唔係要搞13x個修正案咩

推推推 依家公海谷已經出左但求集合點！

建制派會唔會一早係入面訓

大家買定物資 準備又要再打過！

淋病屌你老母

屌

班仆街幾時死

佢哋可能一樣唔知，建制班pk有狗隨時可以護送佢哋入去，佢哋入到去度完橋先突然通知泛民又得

推呀

推爆佢 又要準備出門口了

唔可以拖！

堅定流呀

屌 推啊

再加油

原來你地唔知連續開七日會

大家各就各位！

屌 真係比我估中政府濕鳩招...

幾時皇天擊殺

推！

...係囉 9號後咪一早講左

屌那星，仆街啦

果然係配合習帝
要係G20峰會前通過

屌 唔見有post開
個個掛住612罷工 原來一星期...

一入倒去開會就仆街

wtf推

Push!!!!!!!

屌你，林鄭月娥

pushh

引左警力去中環金鍾，我地就可以去議員屋企睇樓啦

搵到議員身處位置 搞鳩佢地

今鋪唔知頂唔頂到嗰時

屌佢老母

Bump

政府真係要通過了

好大機會唔係屋企
分分鐘已係會場

你唔好再引人離開立法會啦

佢哋9成9都唔係屋企，無謂減少戰力，中聲東擊西之計

咁請問罷一日工有乜意思...
應該好多人都唔知原來連7

琴日仲要有人無左隻眼 為乜

真定假？

吊 睇黎係真

班保皇狗琴晚瞓警渣安全屋架喎，好大機班警渣已經護送咗班保皇狗入去

推！！！

push
屌你老母奶共死全家

仆街。。

玩完喇，冇嘢可以阻到佢哋

屌你特登唔停金鐘，等d人去唔到

分分鐘已經係立法會...

pushhh

唔熟立法會
但照計應該可以即日表決 林鄭話要表都吹佢唔脹

Real end game

咪比佢過

仲有冇第二條source？

唔好放棄！

各位同志
未撚完架

Push 直接衝入立法會啊

阻止班仆街啊

要修訂哂先得...
過兩日啦

如果係真嘅 好撚恐怖

係可以，只要夠人同梁狗一句就可以開會之後表決

邊度集合?

今日係搞不合作運動定直接衝返立法會架？

如有物資，依家要放去邊到？

人手置頂

立法會

唔洗諗，一定係立法會

消息指建制派已預備周四（6月13日）早上11時返回大樓開會，但會議能否舉行，仍要視乎建制派屆時是否有足夠人數返抵立法會大樓

嘩屌
急推

咁突然？！

搞不合作把撚咩

開會係喺立法會

各有各做
請唔到假嘅不合作
請到衝去立法會

中環落車行過去啦！

識做啦

推，今次一定要用燃燒強，唔可以再捱打

到左金鐘先再諗

推。阻開會大過天

金魚記憶咩你地，之前休會冇幾多個鐘就再開番。
家陣繼續開會有幾奇。

冇錯，班仆街話知你地鐵成日癱瘓，開到會就係勝利

要大巴同車擋門口

啱啊 屌 如果今日開一定唔係搞不合作運動

成個ig都係share不合作運動啲圖 真係驚啲人唔知係衝立法會

唔好信
尋日警狗咪一架白色車載晒佢地
係群眾食催淚彈混亂之中架車可能已經入咗立法會

成晚無訓，又要出去
各位加油

等等有冇另一個消息來源

置頂

咁唔洗睇飯民夠唔夠人？

體力不支

車隊請出招
要壞車就係呢個時候啦！！！！！！！！！！！！！

如果今日都有萬人
一人一舊x頭
一定攻到入去
尋日只係小部份人衝

蘋果

陣間一堆人整停mtr 睇你地點去立法會... 自己搞死自己今鋪
叫人搞mtr先最鬼

pisgggg

ok

分散人手係各到金鐘路口留意載建制派果架小巴,見到就報上TG同圍佢就搞掂,唔圍立法會都得.

無錯

賤種梁君彥全家生癌不得好死

真係痴撚線

真唔真先 冇其他新聞講
可能佢之前set落

有 35 個就夠

打的啦

大家用IG FB放消息
好多人唔知

話搞地鐵分分鐘係建制...

各位戰友，今日既戰場依然係立法會外，繼續力阻建制班仆街開會，香港人加油！

點解會有咁賤即政府
100萬人和平示威不撤回
罷工罷課演化衝突不撤回
而家要同你既民眾搞突發玩攻心計
dllm真係想嘔

鄺神唔出度 流會?

on9 先搞mtr

係咪痴線架屌

dllm

如果又係用白色車車班撚人嘅話
有無可能做到全港島通向垃圾會嘅道路都咁啱有交通意外塞死?

星期二已經通知

唔係要逐條細既修訂完先可以表決？應該唔會秒速開會就表決？有冇ching可以解釋下
Google左好多都未清楚哂

屌你老母 大口狗

講返句公道說話 如果沒會開 不合作運動係好
但開會總搞沒乜撚嘢 去立法會頂住啦

P

唔係要提前三日通知？

完全唔諗前因後果..

佢地可以無恥到一嘢剪布然後表決
反正佢地乜衰嘢未做過

戰術勝利：盡拖，拖幾耐得幾耐
中期目標：拖到會期完
長期目標：下年立法會選舉大敗建制狗

詩歌班今朝仲有冇？

佢而家想點玩都
佢都冇諗住跟程序

乜可以突然話開會咩！
公平咩！
透明度呢！
如果真 四半個陣會唔會已經入哂議員狗

如果真係開，叫曬不合作既人去圍合法會

Share去IG/fb 等更加多人知

沖埋涼出去

Pushhhhh

置頂啦

重等表決？？

仲有時間
即時廣傳要再戰

慘 仲有成班人要搞mtr 預左比人話3毛

絕對有可能

推 屌

103萬人上街柒婆都可以漠視
根本想硬推就搞埋呢啲小動作
正狗閪

其實新聞一早講左會連開一星期會

更新

push 出緊門口

屌 好嬲

fb搵唔到

來多一波

下年大選港共實係確認書到寫廿三條條文叫你簽撚左去，你泛民係咪要脆？港共重唔櫬機會DQ哂你咩！

昆你咩

好lun賤格 推

今朝地鐵同黑警已經示範咗一次整停地鐵
根本唔關示威者事，驚市民癱瘓不如驚佢突然整架壞車冚線剷好過

究竟再開會係要幾多日前通知？

又唔可以話係鬼，根本佢地都估唔到咁急，所以先話搞地鐵

咁無計了
再戰吧

亦即係建制派有10個返唔到就流會

入去見到係十半

好撚賤

屌你老母 好賤

同問

我屌佢老母仆街政府

反送中

唔該大家記住大口狗決定咗嘅時間

點解我睇係十點半？

一早通知左

同埋改咗議事規則，主席話晒事

9 1030 1100 3個時間

唔好理10半定咩啦，儘早出啦

推完有咩用，有人敢吹雞咩

大膽嘅立會，細膽嘅停鐵，留荃灣港島線去立會？

推!!!!!!!!!

推啊

今日收工出 出邊個位好

立法會行政署發出通知，指今日（6月13日）及明日（6月14日）政府總部暫停開放，立法會職員毋需上班工作，訪客活動亦會延期或取消。

???

好驚趕唔切去封路

佢地可以一開會直接表決？咁冇撚得玩啦 仲要講明開足咁多日會 班狗唔打我地都攰死左

啲時間點架 成日變 一時十點 一時十一點半 一時十點半

泛民應該有有議員助理留係立法會過夜睇住嫁下話

停鐵啲人點去立法會個頭

屌啦好多人話要塞地鐵，點算？

見你清曬場
就要你10萬人無時無刻捕住佢地班仆街
出曬黎佔完又取消
屌

琴晚冇人守
係咪因爲唔知道連續開會？

推呀屌

Fake臭哂

要求支援 唔夠人!!!

堅定流 得毒果有報

暴動都唔理

跟你係邊 我係美國 寫6月12號晚上9點半
果條友應該係日本韓國

就睇下mtr幾時開始停

睇樓？

連登總動員，你我有責，仲有各路工兵通訊兵都好重要

搞地鐵完全無用！

琴晚已經報晒話每個WORKING DAY都會開大會的

都話睇樓冇用，佢哋唔會係度

Push!

唔係掛 我入去睇係11點半

但得佢一個source
飯民呢

Push 請再行出黎

金鐘唔停係邊落 同點攻？

準備岀去做早操

十半

中環

照道理係唔得
但港共都冇乜道理可言

。

中環，上環，香港站之後行過去

中環行過去

推！！

push 啦屌

尋日已經入左

pushhhhhhhh

星期二已經講咗連續七日開會！醒呀

dklm

得蘋果有講 好撚賤

開會啦

你唔係香港

中環j2出口 直行上橋 沿橋行5分鐘 左右就到

時間不多

突登今日再開 睇你班人玩地鐵小左啲人去支援

搞地鐵自己人出唔至
應該即刻放棄停地鐵

push !!!!

依加出應該去邊？

推 屌9佢老母

十半又變翻十一點

推 香港人加油
雖然已經好撚累 但我地唔可以放棄

中環行過去好近

乜tg ig 發放消息gp都死晒，邊到可以號召人？

有人放左消息喇

不嬲都咁講 完全唔知點解好似沒人知
要去搞不合作運動

因為個個睇612罷工
無人講過連7

究竟有冇泛民議員可以 confirm 到

即刻叫各路人馬起身

冇人理，10個有8個未訓醒

麻煩鄺議員收到風請對外公佈！

mtr 停金鐘 仲有一大班人話要搞mtr 目的完成

我尋日已經盡晒力幫手 原諒我真係太攰而家即時出唔到
我瞓返3，4個鍾即出 希望唔好太遲

真係㗎？

所以先一直話係持久戰，要戰到20號

大學大專既可以用goop
好私密

仲 confirm，你有冇睇新聞㗎！！

醒啦！！！

點都好，出定去先

記住唔駛同警犬玩,目標只係搵到十個建制派議員同大家開PARTY.

連仔請解鎖1001

疲兵必散
休息吧

各位，中環J2出口直行上橋沿橋一路直行5分鐘就可以去到金鐘，香港人加油

夠鐘做運動

推比多d人見到

push hk加油

Pushhh

唉 今次實少勁多人

Pushh

真定假？有source未

早少少出門口了

真定假

爬文啦

真

痴撚線好撚狗。。：

而家中環集合?

雞蛋

唔好搞mtr住
要比自己人去立會

琴日主力已經攰到郁唔到

班狗都一樣係

頂住呀 返一返屋企換衫拎野就黎

整停mtr 快

各位加油呀
香港人

巴打行？

就算少人，我地都要繼續戰鬥落去，就算得一絲希望，都要盡力爭取

大膽去立會，細膽停鐵，留港島荃灣線
有gp730行動

613 好戲之人, 唔舒服都起身番工
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

叫勿塞者，必踢. 有問題，搵 admin

收爹啦，鬼

3分鐘到

尋日過同今日過

同埋一班義士傷曬既分別

推啊！

今日再見

其實一早已經話日日都有可能再開會，點解仲有啲人覺得示威一日就夠

唉

吹大雞

即係樓主放流料？

下 我出面開post 叫人唔好整停 比人負評到
評登叫人整又負評
連燈仔難服侍

因為所有人包括商家罷工只係提612
咁咪無人理打後...

有冇泛民議員出聲

Pushhhhh 開到會就乜都沒㗎啦

.

大膽去立會，細膽停鐵，留港島荃灣線去立會
有gp730行動

613 好戲之人, 唔舒服都起身番工
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

叫勿塞者，必踢. 有問題，搵 admin

其實琴日好成功，搞到佢哋開唔倒會

有無元屯天戰友出去？我揸車出可以載4人

屌你死開啦分化狗

想知巴打幾時出?

咪住先，頭先有人話錯timzone, 會出咗做淩晨四點半開會，姐係呢個圼時間係電腦generate 出嚟，而唔係hardcode

係咪應該叫哂所有整停mtr嘅手足去哂立法會先
今次目的阻止個位開得成

階段性勝利

目的都未達成有咩可能會無打後

DLLM政府係唔係痴撚左線

金鐘停緊 記得中環灣仔出

推！！！！！！

你老母就分化狗
叫你d傻西fd 咪撚整mtr呀
出面個不合作運動幾撚多傻西玩

唔l係啊

係囉，琴晚完左後，完全無人講過今日嘅部署

而家刷牙換裝

Pushhhhhh

起身啦！！！

嘩嘩嘩屌你老味

蘋果琴日提都唔提下二讀
係都要朝早提 係咪鬼

屌呀

贏咗自己 浸浸都回應咗義士們

無悔

yes 我呢邊睇寫03.30am bst
即係香港時間10.30am

我都好攰 我尋日都係前線
但我唔想俾尋日做既野白白浪費

建議男仔上曬前線
敢打既同我一齊上前沖班黑警
唔敢打既 你地既任務專門帶水第一時間滅催淚彈同救人

女仔後勤物資 幫手擲雞蛋 擲野 擲乜都好 擲死班犬 唔好擲物資

希望930-1000中環齊到人 起2000up先夠做
利申發夢

救命呀！又來啦！

推 唔好俾佢開到

地鐵涼下冷氣先過去

大膽去立會，細膽停鐵，留港島荃灣線去立會
有gp已經行動緊

613 好戲之人, 唔舒服都起身番工
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

叫勿塞者，必踢. 有問題，搵 admin

冇架喇 放棄喇 條戇鳩死都要推冇人阻到
快手移民走人喇

鄭松泰話未確定喎

巴士/的士啦